耳機求助問題

小弟隻ls200 突然 左邊聲道多左好多沙沙聲，想問係咪賴野 燒左？求解決方法，買左4個月都無

有保用㗎嘛

我係朋友日本代購，保養卡要舖頭出定自帶？

我淨係得呢張